其實米蘭咁博做咩?....完全係損人不利己.....

收皮啦蛆狗，拉素就有資格呻了